Utilizando um javascript, crie três listas drop-down (tag select ) para apresentar
ano, meses e dias. Apenas anos entre 1990 e 1999 devem ser apresentados. Os
meses devem estar entre Fevereiro e Agosto. E os dias do mês devem estar entre
05 e 25. 